ccl仲想公佈業績？

15入完直插落13
會唔會未公佈就破產

保就業基金

12蚊考慮入貨

有咩所謂
買得都On9架啦
你真係以為唔洗執笠咩

破產就直接走佬啦，仲有咩好公佈